有無人睇開泰國BL劇(169) OhmSingto

奶巾墮扁Nee！

cr: 男神War仔
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文
但直播討論期間唔使加密，敬請留意

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) Friend Zone 2 逢星期五晚11:10直播討論 推Singto BL線

3) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

4) I told Sunset about you 逢星期四晚播放 Nadao首部BL劇

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Oxygen 逢星期六晚播放

7) Love By Chance 2 逢星期三晚播放

2020/2021 Upcoming

1) TharnType 2 11月6號首播

2) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) My Bromance 2 12月9號首播

6) Between Us 21年首播

7) Love Mechanics 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇經典推介

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao劇集)

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
雖然好努力叫大家簽聯署，但Youtube都係take down咗community subtitles，所以我哋都不斷搵新方法，等大家更輕鬆咁睇到港字！而家新網站已經ready，大家快啲去試吓玩啦！

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！

2) The Gifted Graduation Ep6

3) 我都係Tee喎 Ep3

4) BrightWin Inbox Ep5 都喺新西上咗架啦

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

主題個名 雖然ohm俾S冷落

屌屌d點好多

唔好啦
我唔想你嘔

小心有牙

：）

我都係中2小牧牧同雄大多

誘受new終於返嚟 由唔笑到偷笑

牧個樣老左好多
細個個陣真係冇得輸
但係filter左我鐘意牧多
冇filter既話就雄大
雄大又係好打耳

有邊個tay係攻到

連小妹我都推得到tay

所以不嬲taynew都係一種形式上既叫法

情況同earthfluke差唔多

做咩咁緊張

中國16歲偶像小男星陷色情短訊醜聞 勾引女網友「睡覺」：弟弟受不了！

幾靚仔

負負得正

腸鍾意tb？

個集又係笑死

chimon返來了

愛你啊 chimon
welcome back

CHIMON真係WAVE嚟 未有改做直播播影就已經有LINK

完咗mid term就翻嚟啦

有Eng Sub

幾多PART有ENG SUP

想幫gun仔剪頭髮

哇屌 全部人都幫手搵頭髮添

我除左外國人(黑/白)其他都可以考慮

哈囉3N阿爸

認親呢part真係娘到好似TVB咁

TAY仲爆EARTH買左架電單車

痴線冇啦啦逼人認老豆

好娘...

屌

失憶呢條橋

啲劇情。。

⋯⋯

tvb mix 韓劇

好老套嘅劇情

我會逼自己唔記得認親呢一段
明明前面都好地地

cls仔都生埋都唔比佢地一齊

撞車失憶，橋唔怕舊

哇 仲要奶奶趕走人

當自己無睇過+1

仔都生撚埋趕人走

屌gun仔唔好喊

佢又真係肯走比我實抱住個仔去搵佢

Gun仔

正常都唔會接受

同問 大家各自生活到咪幾好

我睇左啲乜撚

但係巾巾真係好戲~~~~希望金主望到畀佢拍多啲戲

papii

Tay一拉琴我笑左

會唔會好尷尬

呢件底衫幾適合瞓覺

留左Bibi喺到

認真做ARCH 得咁小錢咩

Watee成日都係逼死自己
太衝動 又敏感

watee maitee真愛

死咗家姐敏感咗小小

佢仲讀緊未grad

SINGTO可唔可以救下WATEE

點解可以咁快

因為chimon bb用咗gifted

佢呀媽有病都要醫藥費

一直以為佢返緊工先着到咁

因為佢係chimonbb

我知 不過我心底當家姐算啦 太後生

watee會去cafe翻pt
有少少反差萌

今晚ENG SUB 好似無出事 MIX 仔應該可以直落埋 FRD ZONE 2

因為我係wave

完全忘記Watee 要俾埋醫藥費
其實孭哂上身會好辛苦
Teelek 同爸爸會唔會出手

仲要俾人炒

Bibi好慘

平時Teedet湊Teedo隻狗

傾屎

offgun

係咪krist 發夢

又幻愛？

幻愛？

唔怪得咁怪

幻愛緊？

係幻愛啊

真係

OffGun講住屎味派糖

陰功

咁腸應該同印仔一樣鍾意定延

gmm可唔可以開套戲俾佢地做在職人士

Sotus s
我想睇6個著西裝

屌收數佬搵上門

New New點會推唔郁收數佬

off gun 喺隔離睇

可以一邊SD MSG

offgun兩個入去做乜

痴線有槍

下

泰式打架

泰國持槍合法架

又死人

定仔

我睇左睇乜撚 下集0期望

最後梗係要bbq

下集又身患絕症

完全係暴走mode
編劇係咪隊咗草

冇字幕

收數都抆槍

籌旗救watee
大和解 6T返去一齊住
開心BBQ

到

開定新post
有無人睇開泰國BL劇(170) NewTayEarthMix

老豆帶仔去踢籮都好正常姐

正
最鐘意睇靚仔比人玩

見識下d人唔著衫褲？

單春

正

係床照

lm睇

r

真係好有福姐feel

嫩皮更好味

O2

Miss Ng

聽唔明，又係時候記多幾個字母...
題材好啱胃口，好想睇小說，但又想睇咗套劇先，勁掙扎...

之前mod first meet 訪問都有記者問呢個問題，佢哋答有場戲睇過小說嘅人會好想睇... 我估點都會有，話晒係成年人嘅角色，但可能得一場半場...

開啦，個人覺得TOL後最值得睇係佢，勁高汁！

雖然我唔係Babii但勁鍾意TOL個故事。
不過P講得啱，I told sun set about you d 畫面choke得嚟仲要有意思，根本集集都一套微電影嚟嘅

今日得閒
開咩睇好

我醒起啦
要睇30碎

loi maak

套童貞好撚痴漢

打孖黎
你地銀包準備好未

錫頸

26碎都還好啦
但係真係會睇得出未夠秤同埋真係唔夠靚仔&冇GAY味
我唔介意搵KENTO/CHIBA演